[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+19] 開個po都咁閪耐4

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，又可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

係公司開左d post頭丁圖

一撚樣

卡劍係咩 即係抽返黎個d 武？我有check過既個倉最勁呢把限武 所以先升 用埋鋼突
Btw而家打打下又有d武 邊d值得升

用舊水打左幾場都唔知可以做乜鳩

有乜所謂

玩住方1.0
遲下再打2.0武
得把卡劍唔洗諗玩普

唔該
想玩劍豪 但係條路好長 共鬥都冇人打既

頭張j圖雅典那？

無半減係好少房
你出體就應該有人入

劍豪起馬要兩波
睇下月中抽唔抽到啦

兩波即係咩
個個死人妖個粒武？

月中6%池 得一件限武似波sosad

我知邊個喇
希望唔好井 冇咩卷同石

有冇傻仔抽

唔夠井就唔好抽

抽咗

金月必無抽
召必會抽

有錢多好

又曲線曬命

你抽左
Rich

玩水劍豪係未最少三卡兩波

我冇錢抽

可以3波3琴

兩波兩琴夠

抽

中伏

中咩伏

阿格

狗嬲

中神伏

又要問點解四象得尼普唔係水神石

中左光高寶
手賤㩒多下乜都無

希望老企分隻阿格俾我
我祝佢中狗嬲

收島風 我一陣會中土天司

系
明明應該係我贏架

點同我阿格鬥

有排都未搞到

換8個月就兩琴

放工課金先

冇老牛

Ok

my watet powerer than yesterday

17 6點睇下
一係好似上個月咁月尾先蒞

哇隻召好靚仔

中左猩猩？

得我never lucky

我中左光條件

再係咁 我好大機會轉陣

唔係條鯨魚有D唔開心

200碎

得土碎會缺

咁多傻仔

忍手唔抽必召

你乜召都有咪唔使做

知你齊神

至少唔係阿格

Gaylo 2nite?

有who

Moppl

打團算

如果有人打我黎參你地果d ok

我又打團

有gay party
john?

開左手buff 2+1到了

點跟

1杖玩家繼續瞓

1杖2爪無丁可以唔洗打

我都冇丁

我都冇

1000半水夠唔夠44箱

Ok la

小妹無丁

點解要咁早開場

2個se點打牙

有人幫回咁好

mamaday

6個盾既話應該3分台都得

收獲左2粒銀天

gaylo你地打唔打
can john

我都有野做

應該完左古戰先john
但完左古戰好似有tip

U巴?

自發jor but can john

咁夜D先打
街場多人開緊

ok

勤力打u都擺脫唔到銀天難民既身份

唔夠勤力
有244粒係度發mo

我有14粒

我有4粒

必得中濕
終於有人權

又block一個

依到d 甘惡架

老屎忽大晒牙

眼訓了

03f9c4

留係你個box到發爛臭臭啦

會唔會有人冇濕
貢都要曬

神召都唔曬仲有咩可以曬

曬d人人都有既野曬黎做咩

曬5把牛刀

米達撚好難刷呀屌

我琴日跌左兩把

你曬下你d風琴比我睇啊屌你老味
比你打撚曬

風琴實係易打 啲場又唔full

有冇人抽jor必召

我發覺開場係房名打rank限制我先可以偷雞搶M
呢排都開150以下既10連
又真係有班低rank過我既入場
呢兩日都出左兩把
淨係打連車 從來唔打twitter

比人搶分搶到傻 個個都大大力打+f5

你打車定推

你限低rank過自己都好多人入，通常打12連都得

車

自己開限低啲rank啦

又嚇新手

我覺得真係好撚狗

宙斯 屌你

好正常

不過大家都好enjoy既
大家都廢廢地 但都可以打夠藍箱個分

但你就可以養埋豬咁囉

FK雷拎黎打呢D真係好好用

STOP FF MY WIFI

仆街先限rk開車
我就開親神盾都唔限既

我認我廢我仆街，唔限rank連藍箱都打唔到

仲諗緊今日開咩原來聽日古

古戰殺到黎,香港九龍新界無得避

半減有其他野做
淨係得閒抽下既話而家side story半減可以打卷

以為今日古添

今日開PS4休息下

開古戰先黎病
可以挑戰發燒打古戰

病咪唔洗番工 唔洗番工咪可以打古戰

唔想打古戰呀

打野戰!

放多2把0凸暗爪掉走咩好

圖呢

諗緊解唔解兩個拳 好似無乜用

留番d碎黎極算
等陣情人古戰又唔俾屬碎就仆街

解3個都夠做

屌 真係有仆街仔古戰前幾日走團

你串到人走團

4mk串走人仲扮野

夠解3個但我R底情人節又得武碎

是但 依幾次係咁出暗我都就黎一千

走騎撚弓啦 你打鬼到上限咩 兩把暴君你仲有幾多血淨

我發現我唔記得左光大馬可以食大破

解2把留600碎頂住先

原來換兩把 咁走撚晒兩把暴君

我入3把暴君

三把風d短

但係都係唔知點過dpt

想有

一係睇埋維奶 一係雙提

把u唔開2技

我都想走左把奇撚弓佢但唔捨得

又笑新手

睇埋維奶 都係差百 仲有把io待機

你果段裸打上限咁勁？ 如果唔係叫團長完古戰借個爐俾你

最主要都係成日sa 唔夠連開唔到奧就唔夠dpt

有時好運夠連就過到 唔好運會差勁多

都無人幫手打

自己學打

HL 我d 盤召入去勝利信就得

感覺上兩個3手小拉屬石都係唔多夠玩

咁無乜得救 最後可能都係要雙提或者終提

得十幾仲少過把u

等出埋維奶先再研究下

上次個團友話終star+成50TA 你要唔要試多兩次 可能上次咁啱唔好彩

你有咩天人
風土光既方最易組

無

我柅問下基本係冇加成情況下實際TA DA同SA率分別係幾多?
同埋好似濕個類LB+TA率係直接加?

仲用緊垃圾1.0盤 入場幫手放下debuff算

唔想用兩格過果段 如果入star要走奇撚

如果要一格召過果度除左終T打多個奧之外仲可以點

硬爆

係咪打佢跌既野去換

係
認真玩定點？ 認真玩ky long有個水蛇春咁長既pdf新手指南

好認真 巴打有冇link

問ky

除左花清 我一個都認唔到

黑髮no4mk

3年幾前既新手指南

都想睇睇

No gay me

5年前

mo gay lo

巴哈精華區>新手入門>玩家心得>過期資訊

土EX攻刃咁少選擇

好多wo

新手核心角

カタリナ(卡姊)

如果你是剛入坑的新手, 你要知道一個最最最最重要的角色不是那一堆SSR角

而是身為SR的免費角, 卡姊

這隻是主線劇情就會拿到的免費角色

由於這遊戲是完全正統, 王道的回合行戰鬥RPG

有點遊戲經驗的玩家都會知道, 「鐵三角」的組成是萬年不變的萬精油

鐵三角, 就是1坦, 1補, 1輸出

只要構成鐵三角組合, 就能應付90%以上的戰局

上巴哈 點跟

係 老屎忽成日圍爐

除左擊滅剩係見唔知咩合作有把
西故好似一把都冇送

3年幾4年前咁易搵咩

係 恰鳩新手

係 串鳩人

串走團友

虛空

超得推薦

奧汀

先來講他, 因為我不推薦他, 真心不推薦

大多人會以超~~~~~長期判斷, 來推薦有轉蛋課金打算的新手, 超得奧汀

為什麼? 因為這遊戲召喚很重要, 但卻很難抽

你打算課金的話, 很有可能SSR角色都抽一圈了, 卻抽不到召喚的可能性很高

而且光暗的武器跟召喚, 又相對其他四屬性難以取得

所以光暗通吃的奧汀, 就成了超得召喚的首選

但是, 新手不推薦

上面也提了, 光暗裝備很難很難取得, 你空有召喚而沒有武器的情況下

也是沒有甚麼作用的

簡單來說這隻是你在遊戲中後期才來考慮的東西

光暗的角色和召喚, 我個人都不推薦新手選擇

笑撚死me

笑左

過期資訊

水同土都比閪故歧視

搵唔返個pdf
有用既唔留
冇用既就收入過期

又一隻100+

me用drink凸爆奧丁

Sam
又破防又爆擊 攻守兼備

好彩ＰＣＲ打左把冰劍用住先

咩都冇

用住垃圾jk先

咩玩法

唔識打

15卜

共鬥 都要材料入去 打龍 Q.Q 點先可以打到原料メテオライト

理超佢

升左上80突然好迷失
好似咩都要打咁,但又咩都唔夠打

拎隊傻仔水去打街場幾好 夠hea

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

光方先HEA 又冇人敢踢

過埋今次就可以試下

如果今次打到53箱就可以一次過搞掂埋あちし

下個月都有古
扯咁行做乜

5g
想快d極

佐伯

下次普通超如果無野想超就超腐女番黎打轉世算 好撚煩

冇乜用

打單頭3招無屬唔夠咩？

我現時自己肯U巴

有d唔夠 但係你唔會記得邊d唔夠

咁煩 仲諗住3招實夠

佢得好少血 仲要一半 我平時都係用黎補河馬刀 單頭都係佐背水

河馬刀我用劍聖補
咁即係慳番

我用賊加掉落 平時撞到寶箱就射掉寶

我懶 除左寶箱同單頭我全部拎金銀罐隊

痾撚死我

Too long didnt read

我都廢事睇

睇下先
新手想學野

又扮

今晚交份閱讀報告

都唔知今日d體可以拎黎做乜

Solo大包

主弱主弱主弱主弱
放置放置放置放置

早晨

我玩果陣推介首抽丁召

台仔又話第2部好睇
白風之境開始就悶到想飛晒佢

主線真係好一般

第一部黑騎幾好睇
第二部

只有部份新手野 都有用

所以呢隻GAME開頭仲難過玩

之前見話買左ACC新開個的都唔見左蒲頭 看來已放棄

正評引伏都唔識點做x登仔

4gay企

中非gay

對對下數訓著左

屌你老母

Audit ?

文員

文員仔

挑選哪位

得中五係咁

秘湯秘到變文員仔

真的好想精於某事情
好想好好的打拼

我餵奶斧準備聽日終解

集氣咪撚比必殺

治大俾牙5

留番比軍神

背水畀你對沖

唉 又同濕既距離拉遠左

好詳盡，thx.

真睇完終於知自己做緊乜
特別係古戰場

新手無入騎空團係咪唔駛玩古戰場？

你一樣可以打箱 無乜章姐

求其搵個b/c入左先

sorry, 請問係咪game 入面可以揾團加入？

記得係

是 但可能幾日後先拒絕你 浪費左你時間

最好巴哈搵入左先 起碼有得HEA住打

無聊禁下就得（抽佢老未） 要咩農武器應該冇咩可能

都禁到就快60rank

石緊要啲
角最top果幾隻十天眾都係免費角
Gamewith 有評分 但唔太準 新手參考下都ok既

主線衝到24就夠
開始農方陣啦

迷咩茫 你自己上面咪講左原因 呢隻game武器係基礎

武器盤呢

所以就出晒事

2nite ha mo dailo curry me ar?

所以要去打方陣？？

Ng da la me
Da mai 2night ff14
Tomorrow need brush meat

方陣係一切嘅開始

Me same

即係去邊關打

真係伸手問

上面條link 有

又係轉+值time

新手第一次公會戰有野想問
睇攻略話要咸魚
整好左應該點用

做刺身食咗佢

變藍色碎片都ok

咸魚唔是水個條咩 原來是呢條阿....

共鬥EX無人入場,單挑又好鬼難

老屎忽又撚新手

又呃我

場名打ex
一係問下呢到有冇基佬幫手

係
又話咩食左佢碎左佢
係都唔教我點用

一講基佬就咁快有人

天地有基

黑法の貴基佬

唔使改 一講基佬就諗起法字都好正常

點解d死八婆成日望住我

靚仔到

收皮啦死mk

我都想感受下俾女女視姦
然後再鄙視佢癩蛤蟆想食天鵝肉既感覺

我試緊比人鄙視

反射動作打個法字出黎

屌你老企

屌花清啦佢打出黎

技工1T得300萬molamola

爆咗4次

我都係用紫巴先岩岩夠

個救援係公會內定所有人
就咁睇純刷天星器好似做一拳超人仲好過

公會要永應該唔同 我地目標係咁
但佢地係打戰貨同打分同其他會PVP

在武器盤中占有至少一個位置的EX加成武器，另一稱叫UK(Unknown)武

新手初期有幾個入手EX武的方法，第一個是打活動，第二個就是打SS這邊，故事跑完就會送滿突一把，你看打SS很重要吧(?)

另外EX武器目前最強的系列都在『六道活動』，這個活動的王不太好處理，我會建議新手直接去外面找外放的怪舔一支六道武先

六道活動的名字大致都是寫『OXOXO 擊滅戰』，有看到可以盡量參與，六道武器除了打王會滾，也有可以用活動素材換到的部分

打SS點解

Story?

SIDE STORY ?
打晒佢是但放把岩屬武入去然後打方陣?

光隊寶石姬定女僕好d?

你應該都夠打 前幾關好易

Side story

女僕打奧
寶石姬冇用過

為左拎石可以打既都打晒了

睇完新手教學有D野想問
SS半減同換野都減 我係咪應該去打SS既武放落盤到
同埋唔識點樣升技

SS打到你要嗰個屬嘅ex武就夠
其他通常都係肥/碎

食有技能嘅武器，要食幾多先升就自己google
唔好拎課金抽返蒞啲ssr, sr武食

【グランブルーファンタジー】キャラクターソングCD第1弾「キミとボクのミライ」が1/15に日本レコード協会の「ゴールドディスク認定」にて【ゴールド認定】を獲得！これを記念してゴールドディスクを受け取った4人のイラストをお届け！これからもみんなで一緒に、さあ行こう 空の果てまで！#グラブル

勁

每日打3300 hea下算

Same

差你呀

全世界等企

咁早開房

又開基p

差你

原來佢都搞唔切個combo

想好似你地咁快

笑4 完全無人

解完3個拳都好似無乜分別咁

系

暴風雨前夕

邊個MK改名

係愛啊哈利

解完3隻拳同無解唔知有wt分別

你冇咗一堆闇碎

早100血背上限

樓主抄我topic

佢想溝你

病左
團長叫我好好休息唔洗打古戰

有得請病假咁好

Ok la 唔打得都睇得

有個團友臨打之前離左團

正仆街黎

解左2隻爪 雖然睇唔出有咩勁到加打唔到上限 但心理上覺得自己好打左

Real

又到一個月一度既估下過埋呢個禮拜仲有幾多新手淨既時候

今日終於轉pool

點定義為新手

我咪新手
我6點棄驚

唔想打古戰

你mk

U次次都是甘say

因為次次都唔想打

想吃

屙番出黎

個團要求係咩

我打多兩次就唔使打

能G
本戰每日3千3

D屎水有餅碎

好似5萬內?屌話撚g佢

咁由佢實有突

唔記得 總之無乜要求 好撚易

好難

757d

新手黎講好難

維拉斧黎未

好撚易

你超新星唔計

易到仆街 除左3千3都無要求

誰人能用毅力換來

想問下火屬依隻係邊 搵極都搵唔到 係咪要清左3次風30ap先會有得打

我地果邊有乜要求

你要去番火島清左部細高達先

第一個島下面個格

好似預選壓分 休息日打肉 早起 尾兩日 3300
唔想早起

做逃兵

搵到了

但自己本身都要打44箱

只係逃早起

起身鳩打兩下跟住返工

話說limit bouns 點樣加點 我加左攻擊力有冇得取消番

有，但cxl左啲點唔會俾返你
點法 gbf gw個啲都有得睇

我通常搭巴士唔訓打兩千萬

我通常唔訓睇團友打兩億

我全日唔訓都打唔到2千萬

55

【問題】FFG被朋友誤吃，求日文求救信寫法

你程巴士搭幾耐

我都誤食左3鋼 想回水

計埋等車行番公司果d 個半多d

我誤抽左幾井同18鋼

植田

叫baba回水

誤食左FYY

Ffy

Ffy冇左以前種feel

明明是猴先來

臭到

baba幾時整貴族換fyy

你要真人貴族

我有好多泰坦換

futa換fyy

有得貴族換晶就好

送一車車狗男女落垃圾桶

成車阿格

好

今年更多星晶獸角色化

狗嬲，軍神，fk雷

最靚果幾隻都出左 仲有咩好整

成班基佬未出

我有亞姑

真水普神尼普
雙屬召水

想要多d晶

日日射

我想日日射兩次

話說新手古戰應該要做乜

獸神化

打箱 睇下想要咩天人

要5天人

我今次就整5

Sam

整2定8好，2可以順便整多隻未終解既

下次光古

？

兩男地鐡內爭執 一錫泯恩仇？

法清

初戀無限touch

You gay me first!

但光點計都1t 唔到牛

2姐啲debuff打100用

差隻death做唔到at 1鍵牛

Stop ff little sister!

維拉

紫衫男？

U gay me?

點解騎空士要互相殘殺

因為騎空士有基佬

好多基佬 唔敢講野

好撚悶

驚都冇開

唉搞唔掂把撚屌光弓 完古戰後實爆撚晒棚

古戰嗰陣打

要刷53箱

一把弓都搞唔到?

搞唔到 而家2拳2短 on99

好悶啊 開未

笑閪

打丁先

岩 等把維拉等到花兒也謝了

急不及待想solo uba了

Nerf未

狗嬲太勁

屌打風方

從來無土隊可以做到成隊土打完場
5屬>屎黃色

3把堅守

風賤種

Pp很大唷

要6限先做到人地4限既野，垃圾

想玩

終完馬嬲加出軍神落地 狗男女飛天

加風抗啦

真

笑撚死 ky超男人未

你無男人

關鍵一席
要超了

3堅守毀滅世界

維拉出埋堅守扶他就贏

新字 堅守+守大

唔落盾連食特動都得

企 想問下古戰要做啲咩

刷箱

竟然問企
未俾人基過？

諗起遲d隊風牙7軍神尤里fk雷就唔想用

土一隻土天司 嘔心過你成隊加埋

唔通問紫衫法？

又係入去摸？
金剛晶都係刷箱？？

唔好用

得能登鐵膽

依到淨係識佢 佢以前唔是咁的

講緊ma果期日日一齊打超弩

晶係要拎金章換 金章係睇你個團打幾多 同埋勝率

Mo gay過 no屈

新手團應該收皮

係 至少要入A先有肉食

企

Sit

狗嬲幾時出晒咁多個職既solo

屌打5屬

mo爆發力

有天生必殺

希望風第3隻限可以加強下狗嬲短期爆發力

企後宮 VS 法清後宮

唔會出

屌你老妹

希望人地出第6，7隻之前會出

出晒去月尾

咁好唔駛我食鋼

果隻星晶獸老母

一陣係咪真月中pool，好似冇新角既data流出既

古戰場唔係例牌垃圾馬票pool 咩

唔係取消左課金買票?

Where say無留意

咁我點賭3井返蒞

古戰場煲咩動畫好

好似1月號果陣

馬娘

東離劍遊記

比個supplier笑鳩我港g新年得3日假

笑返佢

笑唔出

叫你班後宮笑

東離劍遊gay

人地笑得岩

你同佢講你21日年假

佢過年都21日年假

開未

見過有雪條女
好靚女

邊條

終未

終馬嬲 開光古前先終vira

開光古後

爸爸 放風未

同暗睇齊開剎那

同垃卡冇睇齊 baba最鐘意俾爆擊光屬

真 把虛弓真係唔知佢做乜鳩

又必殺

玩撚完

必乜撚野殺

吊牙 光天人又贏

其實我覺得必殺都幾正路

=斧版+要鋼既攻3 150lv黃龍槍

不過

連擊up

斧wo 我諗下先

必殺勁

方陣狗頭大炒

ゼウスやろか

solo更大力

必殺=黃龍槍

光賤種

光天人或成最大贏家

係
廢過槍

所以我唔明到底做乜

想玩了

我寧願要神威

我要堅守

你冇2把黃龍槍

我要治癒

連擊up 主手斧？

我淨係知我個盤冇位

飛走d3手

斧我真係望唔透

想豬EO可以陪拉卡姆未

落一把

咪主手solo u

冇可能啦 暗人偶短主手個盤會唔落連擊?

點差都唔會同垃卡無比

如何用斧solo

用刀都solo到啦

but系斧

斧得意光隊有冇得玩？

弓先岩，梳

有豬 遲喲實出多隻斧

諗不透 不過幾肯定唔洗搞第3把io

2io 4路槍 1維拉？

你but乜

我都唔知 等d大佬研究下

咁升把玩下先

法國d日本仔反應普遍都幾好

有連擊，整一把做主手走唔甩啦

我既呀扶唔要必殺

其實我是同意的

無壞既 又可以玩下狂
不過都係個句 劍方陣6道換佢實爽

佢地d天劍都奶

棄驚了

棄左

勁野黎

土天人不要放棄

下個月到我地威

不過冇宙斯 點play

隻酋長狗好正

3頭狗冇140?

有咪勁過大巴

咪又係同巴哈一樣

把短有奧義上限

條新女幾正 想要

光暗又得130？

下位屬性 係咁上下

新女係唔係6限

想要三頭狗

90gc中

點會係

中風

早應該要有勁過巴哈

sam

點搞都係取代唔到大巴

出咁耐有邊一隻取代過神屬石

1鍵刷肉

笑4

神魚 取代左歐羅巴

無野講

果陣抽中歐羅巴拆咗神魚既on9

賤種

想john

我都想

上次打2000食唔晒
今次打1300算

冇破上限既技
點都卡住4%

新手想問下
戰貨果到揀reset box 武器揀邊把比較好？

戒子

洗唔到

把u弓已蟹 唔知用咩u好 咁亂

又3000

2000都食唔晒

玩斧槍豬

又送3000石

周街都橙方jm9

所以我用自己方船人地魚

我有紫方

終方重難搵過終巴

打唔到上限 求集思廣義

係咁打團友果D自己果D清唔到

我的狗眼

到底依家宙仲有咩意義 光方用維拉主手2jer又係有連有上限仲有埋血仲要防大up

無囉 啲io蟹晒

講緊成個屬蟹哂

一見打唔到貢班撚屌就一拳走場

下個月出新光限等飛天

Holland sleppy

可能轉型要走奧義流 雖然諗唔到點

個必高過方

仆街了 要2rd先殺得死

感覺依家同土撚差唔多 但係土出個必殺就升天 我出個必殺比方陣打番轉頭 笑4

泳丁招2技可唔可以快小小

鹹魚劍豪好勁

2分鐘先殺到隻90

我2分鐘ex+

今次唔係9up 冇攻3已經差唔多上限

攻3埋已上限

盤

Thx kmr

跟了

方陣盤
跟了

冇鋼跟唔到

宙斯已死 有事燒香

供勁 可以射走阿米拉了

終於可以用豬豬

冇

方陣終於可以用豬同大姐

井

方陣狗救星

但我無

冇肛

Gun

普刃比 玩

冇路槍跟唔到

下次古戰一定頭十都係光方

唔會呀?

宙斯可以禁少個攻3咁大差距wo

利申 準備凸宙

人地唔洗睇hp f5 -_-

11制1召

你抽齊4隻啦

得4隻格同4隻章

4個狗男女

讓隻黎ok?

廢到咁係我就拆左佢

淨係識自己打飛機
一出去見人就輸到車尾燈都見唔到

solo 到U
好勁

sor

維拉=光屬救星

Btw 諗緊點樣r阿卡沙車

咁到底土必殺定渾身

堅守

是旦啦

而家仲用唔用得無限fd大法

古戰放紫巴都俾人del fd

一個天一個地

紫方先唔會

自己升一隻終方出黎好過

我要魚牙

我紫方都畀人del

咁咪超 jm9

要fd條魚

唔想打

望住個盤好想咸

等宙終

終左都係撞上限

睇死kmr都無新idea

風諗左兩年

再諗多兩年差唔多

No撤退
掉出街

放出去比人打 唔好撤退

44箱要幾多肉？

收到

你用戰貨黎除咪知

記得打800萬好啦 依家

壓分團正on9

千年都要壓

都唔知有乜好壓，早知聽日唔拎假 ON9

唔係freerun我即走

3501都唔識 壓到出哂名

3萬要幾多肉

101

個大佬轉玩奧義流

唔識計數

原來我用人隻濕都夠玩

要按咁多制真係好精神污染

仲要不停LOOP

畀企常識置換下

法=基

原來古戰=魔神
但係完全唔夠打 唔係一級級上

係一級級wo

睇睇下fsn由h game做到依家咁都幾撚勁

佢唔叫h驚啦

最初係

放出黎囉

有hell

有冇人幫打 我應該打到5%

原來我奶到盡係即奧時間都奶到10%

今日刷44箱

一曰44

ez

我廢

今日就唔EZ

今日有通頂

已經悶到打住飛機刷肉

你地有冇團內谷 我hell打唔入 想搵大家幫手打

掉出街有人幫你屌架啦

係 佢地仲好癲 但單食好似多貢好多

食唔到都要掉架啦

眼訓 明日再戰

打肉等掉95 100算啦

玩左一個禮拜就開古戰
想整3妹 係咪抽齊4把3妹斧就收得工

已經肝到訓著左

44把先收得工

咁又係
我今次都係打夠金銀章 之後打得幾貢得幾貢就算
不過第一把要換滿4天刃 之後換邊把

點解佐個皮成日出

換滿6屬四天刃

核突到我等緊井都買唔落手

係 最少刷8次箱 整多隻十天

咩年代 仲要4天黎做乜其實

仔我都買得落手，女就算幾核突都買

買左未唔再出現囉

姐係要24把4天刃

佐伊點著都靚

新手仲可以用咩

按完機,全程單機要千8肉左右

5想理你

我見琴日K Y俾個新手攻略建議換四天

希望聽日90gc中人偶短俾我打古戰

成日記錯 以為有多一日予選

實際上你會去打團友d 100

easy
最後兩日用D粉瘋狂一拳
自己肉掉出去

你計左清肉未

你上次都係咁打架

最多咪入去一拳

乜事頭先7點幾又派左3000石

我3年幾前玩都冇做過4天刃
何況而家

就咁放打唔到4位以上,唔係好低效率咩

計左

-6食左下巴哈加濕婆,一禁就搶左MVP

淨係想44, 插眼+一拳係最快

咁係咪整自己想要個隻就得？

其實我都係得返風用緊四天

原來一次古戰剩係可以轉一次天星器
仲諗住40箱打齊10把4突先慢慢搞

我人型四天刃

可以咁既話一早十天眾左

以前重要冇得轉

依家個人排緊第一果個已經等於我個團依家既分

企唔理我

咁快挑戰40箱 加油了

你搞清楚自己目標係貢定箱先

你唔慰藉佢緊係唔理你

又就一個post

你人型5弓

依家做八命切好過

最慳水呢

古戰重咁多日上蒞
之前都係最尾嗰日歐扶係咁話唔打但又繼續打

R 100hell

係唔係打40箱就夠基本換晒 一隻10天把基底武

淨係打人地d100

44

要箱

4箱一把突滿整一隻
44箱講緊終解埋

今次體感好撚少碎 dllm

咁果44把駛唔駛同款
刷左4把3,而家轉左四天刃
可唔可以囉果幾十把去終3

好 唔該兩位 咁我聽日請假打 我換十姐算

要同款

88 打多44箱終4就得

唔想刷了

射波打古戰

愛清終於轉番方 感動

我唔記得有冇加愛清

依家d新屎忽個個都咁癲

我請假衝英雄添

係WO團貢要3300

一樣名好難唔記得

岩岩先突...
唔夠暗碎...

英雄典同

尾兩日姐
預選800 好似要上discord貼圖交功課

咁應該冇加

好撚多喎

打下米達撚先

終2定5先好

點解d街人暗屬掛d野古靈精怪

死mk快啲畀返啲碎我

計下數3300都唔少時間

why not 88

Wnb

下個月就光有利無奶油唔終2

玩土同火 未終突8 10 係咪入唔到隊

同埋一箱係咪抽晒戰貨抽入而所有野

坐幾個鐘囉

毒撚先會有

諗住3+ 2/5
3好似有二十幾箱

上次我朝早打兩個鐘3300

個個超新星

未終10唔使入
未終8都可以用下

你火天人

咁點解我冇
我又冇女又冇秘湯

朝早搭車打定2千萬跟住就輕鬆

條撚天人

咁整3 先 之後再轉8

我係咁F5都要成2分幾一場90

屌我咪差唔多 是旦啦唔係衝榜無人打90

毒撚習慣單機

單機我覺得打95最有效率

你有望巴

不過我記得水有利我係番工求其單刷100

唔夠打

懷念5分鐘auto 95嘅日子

佢食晒D貢我交唔到3300

2定5
有冇光天人答我

我認真打先5分鐘完到 點跟

佢會同你講冇2打唔到上限

清泉先做到

原來而家基佬=清泉

隻古戰召係咪又係拆

我上限得40

係

再嘈用清泉洗爆你屎眼

打古戰打出黎or 抽出黎嘅sr 武係咪拆得or食得

頂唔順 搵十零個紫方add我得唔得 用兩日 16374509

食
拆蒞冇咩碎

加jor

用石抽嘅sr 先多碎？

係
Ssr都係但最好留起佢先

add jor

樓主啲召好勁

再嘈用你d清泉射爆你屎眼

快點

話屌你望基190rk cls

gay都出汁

190都唔識打u唔怪得213都要自發放置

假rank

屌你又笑